留守唔係問題 但要知為咩留

又冇gear
又就嚟冇地鐵
唔走嚟做咩？
48小時後咪放人
圍住都唔會放人架
今日又引到班狗又谷住谷住 又柒咗
hit and run做精神虐待仲好啦
又話Be Water
精神虐待>>>>>>>>物理虐待
大家明唔明架

試着說hit and run，不要說be water

老母

hit and run先識玩呀

勿戀戰啦唉

前線人士真係要諗下唔好屌人叫你走，白白俾人拉仲洩章

Isabella

你仲喺度

精神虐待>>>>>>>>物理虐待

根本大家已經唔怕做死士，但如果你地比人拉埋, 成個運動唔夠人會失敗

勇武成日玩香城Online嘅快啲走
依家咪比和理非圍算啦
既然死都唔肯走

走阿你老木

後日(8月1)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

我地係今日係旺角東天橋擺街站的手足

唔怕死都唔好係今次葵芳死啦

冇比人拉 捱一棍都唔撚好啦
落雨又搞到記者易病

明味啊 走啦

hit個下好掂呀
但係手足們要run呀

黑警加人工係好合理既事？

嗌完哂力
留番聽日嗌好過啦

勇武請hit and run

精神虐待>>>>>物理虐待
威力勁好多又可以不受傷不被捕

精神攻擊>>>>物理攻擊

Push

走未呀
唉
心鳩淡
嗌極都唔撚走
聽日法庭點見

Be water呀！屌！

港台都唔知你地做緊乜
唔live了